時日秒秒細緻像塵

仍為你記錄了在何年何月與日

年日太快

好慢

我老了

我都老了

我勁老